［警世］唔該大家入黎睇睇

所有Android機 都有能力解鎖到
有極少部份型號暫時未能解鎖
國產機就一定解鎖到

Apple iPhone 5S~X 不論咩系統 都可以解鎖到
而XS/XR有能力拎到賬號&密碼（非開機密碼）

（XS/XR ios13.3唔清楚安唔安全）

暫時iPhone 11係安全
記得更新呀大家
whatsapp開雙重驗證
發夢前清對話紀錄
有舊機就拎舊機出去

push